點樣set wifi router

買左個新既router 我間房牆身有插座 但冇dsetop 點先可以set到

讀好啲英文 睇說明書

新router睇下有無default開左wifi,用電話連返wifi入去set

插晒線連左wifi先

然後要再上個好似192.168.11 咁既網login先可以用

睇左喇
原本個router都係自己set 不過一條線連牆身插頭同router 一條線連desktop 同router
今次我冇dsektop唔識搞

插晒 都上左個網 有信號但上唔到網
Wan status寫住 Getting IP from DHCP server.....

有試過用電話連wifi set
得signal 上唔到網

睇黎你真係好入門級...用緊邊間上網?
如果你dhcp唔得應該係pppoe?
要入返login id同password

Push

電話set咪同電腦set一樣
咪又係連番個wifi開番個瀏覽器打番個ip入番個setting page

我知呀 但係我之前都set過 就係一直都淨係得信號上唔到網

咁你用緊咩公司咩寬頻
10m以下果啲vdsl就要ppoe login先上到
100m以上果啲就揀番DHCP/自動取得ip
呢啲嘢係internet>wan果到set

100m hkbn

係咪一定要一條線連router同牆身
另外一條router連電腦？

唔駛連電腦,首先
1.牆身條線插router wan port
2.睇下你部router wan燈有無著
3.入到setting畫面去wan/internet揀dhcp
確定你部router上到網先

冇着
得Wlan燈有着

PO D圖黎睇下先
SETTING同個ROUTER點駁

以前有無試過用房入面牆身插線上網?

似條線唔通喎

有用過呀

藍色port連左牆身同router

影個正面黎睇下(要開咗機同插咗線嘅)

將條線插去wan port?

屌，原來係WAVLINK , 可以換機，之前幫過幾個客裝ROUTER又係呢隻，WAN PORT位成日壞嘅
不過係確定佢真係關佢事之前，可以揾舊ROUTER/電腦/laptop , 插落牆身試上唔上到網先，上到就係你依家部router有問題